銀髮族今接力 上街撐後生仔

銀髮族今接力 上街撐後生仔

由年長巿民發起的銀髮族靜默遊行，將於今日傍晚在中區展開。資料圖片

【本報訊】周日一輪激戰後，年輕人要休養生息，由長輩接力。一群年長人士發起今晚在中區遊行，以五大訴求為主題，呼籲參加者穿白衫黑褲，寓意「默默為崩壞制度送終」。社福界亦不滿政府及警方處理遊行方法，發起周日「社工受夠了」遊行。

「717銀髮族靜默遊行」已獲警方發出不反對通知書，遊行目的是重申民間五大訴求：撤回逃犯條例修訂、立即撤銷對已被捕人士的檢控、立即停止搜捕、成立獨立調查委員會徹查警方濫用暴力的緣由和責任，及重啟政改實行雙普選。

其中一名參與者孫勵生說，政府和社會從來未真正明白青少年的需要，特別是時下青少年的心聲。一直以來，只將他們當作一個「問題」來看待。「我要告訴青年一代，我們銀髮族長者很多謝你們，也非常愛你們，我們會盡心支持你們追尋夢想，會盡力支援你們攀登理想高峯，即使我們的身心狀態未必足夠與你們跑畢全程，但我們仍可成為你們的避風港、加油站！」

相關新聞：眾志成員稱警威嚇：打X死你都得

社福界周日出動

社工復興運動及社會福利機構員工等多個社工團體亦發起周日遊行，歡迎現職或前社工、社福界支援職員、社工老師、社工學生及大專院校社工系參加，以示對特首林鄭月娥把政治問題卸給前線警察及社工的不滿。

上一則
上一則
民陣7.21遊行 警叫改下月

下一則
下一則
黃之鋒Gmail遭「政府支援者」入侵

眾志成員稱警威嚇：打X死你都得
沙田友圍插 新城市棄守
店員憂被警打「一世返唔到屋企」
連登仔聯合國總部遞信 促查警暴
三男女涉7.7禁錮旺角女途人
西環集中營：避獨立查 林鄭警高層怕角色曝光
50男女「夜襲」連儂隧道
隻揪Sir海報現英加
捷克真．連儂牆 為港人打氣
民陣7.21遊行 警叫改下月
黃之鋒Gmail遭「政府支援者」入侵
港大學生會撥100萬助被捕同學
倘分區戒嚴「香港玩完」
晤總領事 劉慧卿指英關注港局勢
推惡法成狙擊目標 鄭若驊突訪京
羅哲斯促港推民主改革免生悲劇
捷克拒送中 8台籍疑犯獲「保護」
前線警轟高層推人送死
群警拉入牆角疑屈施襲 膝撞少年尾龍骨
市民播警濫暴片段 黑幫踩場掟汽水
「認知度不足」鄺俊宇高分不入五大
蔡子強報恩 鍾庭耀眼濕濕
沙田衝突 兩青年速被控「差館三警受襲」「商場二警斷指」

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

push

老而不廢,希望自己第時老咗都有呢團火

721

721見

721港島